[大年初一] 本港再新增3宗武漢肺炎確診個案

鼠年送大禮

炎，又肺炎
共屎共屎共屎你

全民抗疫

留命光復香港！

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

只係序幕

送大禮

黨既祝福